一人一件父母做過最無常識既事

我先
裝修時唔識嘢，呀爸用一條保險箱線駁哂全屋電器。每次跳fuse 全屋停電

呀媽食錯野敏感生風爛，然後話係「谷哂啲毒」出黎，痕到痴線都唔肯去打支針

只要你俾心機讀書
乜嘢資源都唔需要就可以有好成績

將煲完嘅中藥渣 倒落馬桶
（馬廁平時已經易塞）

用紙巾塞住洗手盆去水位

話微波爐叮嘢有幅射

扑嘢唔戴套

我老母dum咗個微波爐

戴咗就冇你

有次老母感冒，然後佢將啲羅漢果，生薑，紅豆，無花果一碗水煲埋十碗水，煲完出嚟佢話唔使飲倒咗佢自然好

落左一件都係唔帶唔食藥

世紀謊言

咁有冇倒埋湯渣

點解要咁做

係 做左廿幾年人屋企係冇微波爐的史前人

係咪祖傳藥方